	-------Realizadas------
Solo ve las actividades de los alumnos que tiene a su cargo.
Cuando inicia sesión cambia su estado a disponible.
Cuando cierra sesión cambia su estado a desconectado.
Mostrar ubicacion correcta de actividades de interfaz estudiante.
Si el estudiante agrega actividad, le aparecen al docente

--------------------------------------
Mostrar solo actividades del alumno de sesión.
Agregar actividad estudiante.
Que realize el reporte general correctamente (es decir, que haga salto 
	de linea a medida que la descripción sea larga). 

--------Pendientes--------
Cuando tome o se le asigne una actividad que cambie su estado a ocupado.-----------------------------Valerio
Cuando termine una actividad cambie su estado a disponible.------------------------------------------Zurita
Que genere reporte por cada estudiante.--------------------------------------------------------------Yael

Que agregue actividades aunque no existan estudiantes, para que ellos la eligan.---------------------Fernandez
Validar que cuando sea Registro o Edicion no se permitan campos en blanco. (Con excepciones de nulos)-Jafeth 


Editar perfil estudiante-----------------------------------------------------------------------------Daniela
Crear reporte del estudiante. TOTAL------------------------------------------------------------------Chiz
Mostrart ubicaciones creadas por cierto docente------------------------------------------------------Marcelo
Validar si ya se inicio una vez el cronometro, si ya cerró tambien.
Validar que las acciones del cronometro solo se realicen una vez
En Permisos aparecen todos los usuarios registrados.
Checar validaciones: Eliminar estudiante sin ninguno registrado
Permisos que aparezcan sólo los del docente.
En Personalización no aparece el menú desplegable del usuario.